Non Jupas註冊費一問！

如果我喺29號先用atm交留位費
有冇得喺同一日去間學校搞埋註冊啲野
定要早幾日去入錢？
🤣簡單啲問：用atm交留位費係問即時就搞掂

註冊和留位費deadline通常差星期

打電話問啦，間間學校都唔同，點答你？

你都識講non jupas
非聯招就係間間唔同做法
你唔講邊間係冇人會答到你

爬文啦 咁基本嘅問題都要問